一場誤會！報章指警方發信威嚇 警方稱讓市民正確了解工作！

就一份本地中文報章指警方發信威嚇該傳媒機構，警方作出澄清，發信是希望讓市民正確了解警方工作。並表示警方會尊重言論自由及新聞自由，而且有責任向公眾解釋事實，以免市民誤解警方的工作。

警方發言人表示，過去多月，社會上充斥失實資訊。為了讓市民真正了解警隊工作，警隊主動提高工作透明度，不斷澄清失實資訊。強調警方發信的目的只是希望說出事實，讓有關傳媒機構了解警方的工作及警隊的關注。

過去警方曾發信予其他本地及海外傳媒機構，就失實資訊作出澄清。警隊亦透過記者會、新聞稿和社交媒體平台，向公眾發放警隊信息及澄清失實資訊。警隊會繼續以不同渠道，讓公眾了解警隊工作，爭取市民對警方的支持和信任。

警隊會繼續以不同渠道，讓公眾了解警隊工作，爭取市民對警方的支持和信任。

真係弱9智
PPRB 班友, 特別係搞FB PAGE果班, 炒撚哂佢啦

半艘遊輪嘅距離都係陳述事實

了解你班黑警會恐嚇人

咁大耳窿恐嚇債仔唔還錢"會有後果"，係唔係想債仔更清楚高利貸嘅運作模式呢?

不如律政司呢個部門，聽日開始起草修正方案，修改Cap.200 S.24, 令恐嚇合法化啦

唔弱智
點做狗